往事只能新年回味

善心打破0回覆

善心打破0正評

善心打破你老母個西

惡過狗

難道我惡過你

wooo